每條大街小巷，每個人的嘴裡； 見面第一句話，就是操你媽B

操你媽B

Nnsl